\documentclass[10pt]{beamer}
\usepackage[french]{babel}
\input{ressources/package.tex}
\title{Présentation de Projet}

\usetheme{Warsaw}

\begin{document}
%First Pages
\maketitle


\AtBeginSection
{
	\begin{frame}
	\insertsectionhead
	\end{frame}
}

\section{Introduction}
\subsection{Présentation du groupe}
\begin{frame}
\frametitle{Présentation du groupe}
\end{frame}

\subsection{Membres}
\begin{frame}
\frametitle{Membres}
\end{frame}

\section{Projet}
\subsection{Origine et Nature}
\begin{frame}
\frametitle{Origine et Nature}
\end{frame}

\subsection{But et Intérêt}
\begin{frame}
\frametitle{But et Intérêt}
\end{frame}

\section{Présentation des Tâches Individuelles}
\begin{frame}
\frametitle{Membre 1}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Membre 2}
\end{frame}

\begin{frame}
\frametitle{Membre 3}
\end{frame}


\section{Conclusion}
\subsection{Statistiques \& Impressions}
\begin{frame}
\frametitle{Statistiques \& Impressions}
\end{frame}

\subsection{Pistes d'améliorations}
\begin{frame}
\frametitle{Pistes d'améliorations}
\end{frame}

\end{document}